有無人睇完end game 諗起陳奕迅當日撚佢哋好仆街

Avengers班人咁多年好落力
去到宣傳要俾陳奕迅撚話佢哋”whatever”
屌 仆你個街陳奕迅
一朝得志 語無倫次

唔知咩事嘅google “陳奕迅 avengers”就知乜料
睇到眼火爆

有影子政府撐？把撚閉？

咁大個人都唔識尊重人

懶搞笑 但其實好幼稚

唔怪得佢地心灰意冷

唔怪得班元祖成員唔再拍

咁又關佢咩事
利伸唔係佢fans

佢最後都輸俾ou仔

係唔關事
但陳生真心唔識尊重人囉
大家都係演員 點解唔識大體有禮

你都攰喇，一個人自說自話咗咁耐，幫我含陣撚，潤潤喉嚨先